夾surfshark VPN

2022年10月到期，仲有大約22個月
1人夾150就ok

100 ok?

Tg傾

【警告】管理團隊最近收到數宗會員舉報，指有騙徒私下聯絡留下聯絡方式之會員，冒充「樓主」身份並要求進行交易，然後在收款後失去聯絡。我們在此呼籲會員提高警覺，切勿輕易留下個人聯絡方法，並務必對未知聯絡人進行身份確認。

少少錢都要夾/貪
比人呃就好笑

Hi leungps824@gmail.com